熱狗果然係分化撚，有兩件熱狗大嬸話幫襯藍店而唔會幫襯黃店，

喱兩件垃圾大嬸，仲話自己香港人
依家仲幫藍絲既，講真都唔配做香港人

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

如果我係李嘉誠

是但啦，冇人想理佢地

食物味道好主觀
我覺得藍屍米芝蓮大廚索野好難食又吹得我漲？
我覺得黃店那喳麵充滿人間溫暖好好食又唔俾？

戇鳩, 響藍店食嘢要睇住CCTVB新聞台, 又要聽住班藍絲伙記屌手足, 就算米之蓮大廚+麥記價錢我都唔撚食啦, 死熱狗!

ON9
咁多黃店你唔搵好食係要搵難食黎食係自己問題
總之就係唔撚食藍店

熱狗

係咪比陳雲昆咗賣樓條on9?

常見熱狗態度
扮與眾不同
刻意反主流
覺得黃絲柒、本土柒、港獨柒
結果鬧鬧下
個態度變到同親共無分別

仲左膠過左膠既言論

熱狗唔係打開左膠咩？

因為本身冇料
所以一定要靠偏鋒言論搏出位

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

又係果兩件老太婆

咁咪揀好食嘅黃店

講真啲乜鳩米芝連推介好多都好撚難食

點解黃店就唔可以好食

佢地覺得無問題架，親共
佢地咪為反而反囉，仲話人地逢陳雲必反
好心你地唔好咁虛偽

熱狗算吧啦......

唔幫襯黃既唔駛幫襯間藍既

熱狗都係冇撚腦 佢老母生佢係咪漏左個腦漏左響個西度

係囉on99
黃店一定難食，藍店一定係米芝蓮級數

我認同佢講嘅嘢, 而現實中, 剛好我食過既良心黃店都係比較好食的

如果難食,我唔會難為自己繼續幫襯

水晶姥姥又喊架啦仲講
依家樓價只會升唔會跌啦根本
有九成按揭

屌佢logic fail，搵間好食既黃店咪得囉…

米芝蓮->租金暴漲->餐廳需要cut cost->變得難食

On撚鳩 再好食食得背脊骨落既食來把撚？
熱狗真係無極限

如果 如果我係上帝 你班冇實權但又硬係嘈撚住哂成隻烏蠅咁嘅熱狗一定一早俾我用洪水浸撚爛你個閪

熱狗：眾人皆醉我獨醒

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

應該係
仲要生到佢兩個咁撚醜樣
又醜又弱智，俾陳雲喱d白卡佬洗腦

題外話，係由幾時開始 餐廳變左做 食店，初衷又變左咩初心

你認同佢會幫襯好食藍店？
過唔過到自己良心啊

算啦
人人有自己想法
唔岩聽就無視
唔洗開po公審既

講到冇好食既黃店只係因為政見去幫襯黃店咁
咁實有餐廳係冇咁好食嫁, 咁咪唔好食去第二間好食既黃店囉, 冇得你揀咩, 冇理由你嗰間藍店會好食過全部黃掛
再者我自己見親D藍廢老餐廳多數都幾污糟, 煙灰炒飯都有可能

fb一直有共諜打手混入熱狗
成日都話寧投民建聯，都一票不投泛民
弱智都咁都講得出

少少味覺享受都唔肯犧牲學人講革命

如果你為民主而投非建制區議員
我情願你投民建聯
蛇齋餅糭才是地區工作的本味
如果你為民主才投就是害了非建制派

wtf??!

好似啊水晶姥姥做保險
可能接太多大陸喱客啦，佢講野都變到大陸tone
你咁撚巴閉就屌鳩班大陸客，唔好咁虛偽

啱呀
賤人

以前係用初衷（初心都有，但比較少）
初心係中共近一年多用
中國民間跟住用
跟住香港又跟住用
結果個個初心初心初心初心
連香港班填詞人都跟住初心
其實同止暴制亂一樣
中共一講
個個跟住講

Sorry,藍店煮到勁好食賣10蚊一餐我都唔幫襯
黃店當然都要好食啦,唔好食咪揀過第二間黃店囉,就係咁簡單
呢班熱狗思維永遠都係咁撚ON9弱智先至一事無成咋嘛

佢地公審人就可以無視？仲要send email 去人地大學校長度
依家只係以其人之道 還治其人之身咋

熱狗煩撚到

大致上認同 雖然我唔會賤到去食藍店
但真心睇唔起果啲得標榜黃店但連基本食物質素要求都provide唔到既食店

我就一票不投熱狗既
又唔做野，又唔讀書
同popo都無乜分別

屌，好撚有道理
可惜弱痴

如果佢兩個係流落荒島，
一個係靚仔愛滋藍絲，
一個係毒撚強壯黄絲，
佢地情願生愛滋都要俾藍絲屌到死，
喱啲人就係要被淘汰，大清洗嗰陣啲犧牲品

咁講真支共個鞋底奶完有金執添，幫香港人幫抗爭者日日要倒貼，咁做咩唔因為有金執去奶呀戇撚鳩

熱狗好似連社區工作都做唔到

果咩然丫，不嬲都係
佔中果陣就係比佢攪散

拉

多啲人睇清熱狗係好事
好多人宜家都仲帶住熱狗啲思想陰雲不散
只係大勢係不割蓆不分化而唔講出口
佢地會越黎越睇倒熱狗思想同不分化係唔相容

Exactly
喱兩件極品送番去大灣區就啱

有時連登分化撚可能唔一定係五毛黎

全部過街老鼠黎

關熱狗咩事
樓主分化撚 block

所以水晶姥姥身體最誠實
用支付寶

係黃既我就覺得好食，因為佢有良心。

中共唔回血緊係養肥你啦，藏富於民嘛，
一回血第一野就清洗喱啲村婦，
到時就係今日冷氣護旗手，聽日橋下護碌尻

睇完算，由佢地講
咪嘈嘈下又搞到世界大戰

煮得好食就要食架喇?

屌票屌遊行屌支持 乜都屌

首先我咩興趣去搵好食嘅藍店
其次買大撚把黃店平靚正

熱狗知障是常識吧

縮到得二百人左右
依家開po撚下狗姐

食左背脊骨落啦

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

屌歌，叫人唔好唱願榮光
唔通唱陳雲首旺旺香港咩

費事比其他有心人帶風向，搵一堆ac互屌就會有效果

熱狗連打倒共產黨都唔俾講

但青幫派又要驅逐共黨

兩幫人竟然又係同氣連枝一齊搵食

然後屌柒其他唔同路線既鄰近光譜

你話係咪神奇

例如黃店好多人話龍門難食，但係咁既價錢唔通俾和牛你食咩，今時今日都冇咁好心機享受啦，真係覺難食既咪換一間懲罰囉，黃店又唔係只此一間

睇完真係打冷震

叫佢地去食前晚加左tear gas既麵囉

熱狗特色就係成日係度眾人皆醉
以為自己係好有獨立思考好識跳出框框諗野既人
呢兩件呀嬸真係好撚中二病

認同做餐廳整既野要好食
但回返佢第二句
良知，是

未入黎已經估到係佢兩個

係寧願食難食野 都唔撚去藍店呀仆街

人心黑先會係藍 人賤格仆街煮出黎既野我唔撚落呀屌

良知，是一個存在的基本
我就係鍾意食黃店陣人情味
理得你班冇良知煮既野好唔好食

on9 藍店食得落咩？

連登熱狗：咩年代呀？仲市熱狗熱普城

其實佢錯唔曬，食飯揀間好食d ge餐廳有咩問題？

啲陳雲怨婦最近去埋twitter，大部份係中文post，專講陳雲，英文post專係破壞國際戰線
咁叻又唔見佢地出去游說，其實就連出去既資格都冇

鳩up兩就走左去賣樓
自己諗啦

果兩班人只係因財失義，根本同一條腸出

邊樣開始有趨勢就開始屌

明明初頭2012主旨係追擊泛民
到本民前，新同盟等開始本土
又著件馬甲話自己係本土政黨
那裡有教主
那裡就有分裂

口腔期生物寫照 , 好味緊要過自由同良知

呢個一向
不過班熱狗辦事不力
成4版都唔見有狗隻護主

鋪頭立場只係其中一個考量姐
又唔係佢難食黃就一定食佢

好唔好食都唔會幫襯藍店啦
食野第一目的係溫飽啊屌你老母
我快餓死既時候食餐普普通通麵包
都開心過食酒店廚餘啦
我食野食得唔撚開心我幫襯你老母個閪啦

如果你忠於自己良心
就唔會去幫襯藍
一路食住藍店既野
一路聽住藍店屌鳩你曱甴
佢仲用由你賺翻黎既錢
去提供更好餐飲服務俾你既敵人
真係好撚嘔心

我係光顧忠實良心自己既人
而唔係一個企道德高地鳩up既偽人

理閪得佢

繼續食美心集團啦班閪人

好多水泥隊

推

有啲黃店食完一次不了

白癡不自知，食物講求色香味美，色香味係食物本身，美係環境、心情，啲嘢食就算幾咁好味，但如果你食緊嗰陣，個廚師不停講啲令你不堪入耳、甚至令你作嘔嘅話，你食得開心? 反之另一間個廚師喺你食嘢嗰陣，關心你、開解你，雖然佢啲嘢難食啲，但食唔出窩心?
[img]撫心自問[/img]

呢樣野我覺得好合理
係一個自然結果
良心店用料都會好d
唔會為左賺盡1分1毫偷工減料
相反藍店你就係好可能食緊元素表

煮野食係講心

仲有點解唔揀好食既黃店呢？

拿我個個星期都揀黃店食嘅

粗略統計10間有7間都高質其他都一般

唔知佢食邊間食到咁難食喇

個人覺得餐廳同食店係兩樣野

講真真黃店人地就係buy本土同香港價值
d野唔會差得去邊

藍店先係會貴夾粗制濫造
合乎番個功利價值

好認真
我未試過黃店難食得去邊
但藍店就...

真
平民小店拎完十間有十間都變差

龍門冰室石鍋飯
真心麻麻 但5x幾食個石鍋飯算係平
利申 6月前去食

以熱狗思維黎講有咁諗好合邏輯
佢地寧願去投共都唔投比飯民

佢有冇聽過我公平貿易標籤

又關皇上咩事

樓主你理性啲好無 佢哋唔係分化撚
佢哋只係輕度弱智
食黃店唔係必需品( 有好多係特登跨區)
亦唔係話想食獨一無二嘅美食( 茶記)
純粹鍾意 同一個政治，態度表述甚至運動
背後有背後嘅意思同信息
前面有我哋自己嘅目的( happiness/ 想幫黃店收入/ 平衡佢哋因社會成本嘅損失/ 黃店義做捐款/ 保持舖頭黃佔有率生態/ 報恩 etc)

算啦 以佢哋嘅智商除咗憎下人同好味好味都無乜好做

證明佢仲未明白良心係咩味道

咁樣都諗得出

今時今日仲做緊熱狗唔係戇鳩就係大仆街

認同
若果唔係支持黃店活動, 我唔會脫離連鎖食店, 周圍搵小店幫襯, 然後發現咁多美食
食開藍店屎咁耐, 終於食番啲人食嘅野

拉
專注行動

又唔駛講到味道唔重要咁, 好hurt良心好廚師。根本好多良心店係又好食又有良心,唔存在兩難。

試試訪問一下廚師們,看他們希望大家捧他場是因為他的立場還是他的手藝。

人定係追車
仲用呢張gifs

佢追擊社記假結婚呃錢又係咪熱狗分化

熱狗就係咁, 咩反對皮卡丘, 轉個頭就上網玩 Switch
城幫就條廢老不停妖言惑眾搵水魚

你都一樣姐

佢都on撚9， 真係唔好食唔識去第間黃店？

定係暗示如果中共比錢佢， 佢就會做藍

服務性行業唔只一買一賣 ， 中間嘅消費體驗係計入選擇購買嘅考慮因素， 例如服務態度， 貨品擺位都會影響消費者的購買意欲
所以消費者傾向佢光顧一啲同自己理念相同嘅店舖，本身係好資本主義嘅嘢, 一啲都唔政治

水晶阿婆仲係度咩

食店可以係指賣小食

政治比好食更緊要
大個喇。仲未識分輕鬆？口腔期？

真...

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

真 得土共同熱狗就白票算撚數

on撚鳩假設，第一藍店點解要預設好食，事實如果藍店多數只係為賺錢，大型連鎖店，用啲料多數都係成本考慮，反而好多都唔好食，黃店未比係好食，但好多都係小本經營，多數靠熟客生意，一係就經濟啲，一係就要味道用料好啲吸引食客，事實上好多黃店都好高質。

咪就係，根本冇討論價值，人哋放個屁都好似好大鑊咁，仲要上熱門

拉

死熱狗

係，黃店整野好多時比較有心機，所以多數都係好食。

成班共諜不用細分

都話好多都係熱青城教徒

食野都要睇環境
藍既環境我食唔落

食肆除咗講食物 仲有餐廳格局，環境衛生，氣氛，服務。質素，唔係只係睇咁表面。一分錢一分貨，我諗膚淺嘅人唔會明。

良心是一個人存在的基本
你冇良心，仲講咩廚師基本

有一日所有餐廳都轉黃，係唔係會絕食？

成班撚樣真係香港既負資產

成班撚樣淨係識負評

大家期待已久既熱青城教徒出現了

所以 食店係一個更加廣泛同籠統嘅用字？

結論 樓主唔係分化

講真間野係黃嘅就算煮屎我地都食
藍嘅山珍海錯我地望都唔會望

係咪好似飲開茶記屎水咖啡

第一次飲即磨咖啡果個感覺

熱狗仲未收皮咩

On 9 荒島論
人依家住香港得一藍一黃揀咩？
你老母，荒島就自己煮啦，人地自己食唔比你，你係味企係道？

保護市民維持治安既黑警我地都已經無得選擇啦, 食市食邊間都要關佢地事??黃店唔好食但我食左良心好舒服, 好有人情味, 呢D佢地係感受唔到, 因為佢地無。

又係呢兩隻熱狗賣淨蔗臭雞

應該係
餐廳可以係主打賣正餐
我個人覺得

不分化呢？

樓主你咪笑住
你都有份

個名好熟, 係咪成日係倫敦人西出現

【大香港早晨 ep 1184】
黃洋達：黃絲帶係卑鄙而陰險，佢地專支持一啲冇內容嘅嘢。

黃店係只選擇嘅入門基本

係黃店選擇間好食嘅都得掛

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

黄店+好食 不可以嗎？

現在「黃絲帶」是低B的代名詞
作者：盧斯達

點解係都要鑽牛角尖呢......................................

中二病

咪撚on9 啦 , 味道個 priority 有啲腦都知道係低過良知啦

你唔調番轉去問藍屍廚師們點睇示威者 , 你都 on 7 鳩

係佢啦
大嬸成日笑鳩倫敦人妻無得生仔
屌佢老味以為自己生左個仔就好威威好有貢獻，你生左都唔識教啦

仲學人開育兒page叫咩磨菇媽媽育兒手冊
連個蘑字都打錯，定係件大嬸太耐無俾老公磨過

我會做誠實的善人, 一路幫襯佢一路話佢難食, 不過我相信佢都會接受意, 最後成為好食嘅黃店

熱狗真係唔係同路人
大家整乜佢地就反乜
重勤力過我啲藍屍親戚
最近佢地喺twitter柒緊
希望唔會搞到twitter收皮

是但啦，咪當個藍店廚師好彩囉，唔洗做到停唔到手
btw講得好，佢自己都知自己係個賤人

直接無視咪算

熱狗，不了

因為藍店冇良心，
加一滴香，地溝油，塑化劑，
色香味濃，點會唔好食，
不過會食到腦殘，弱智，cancer

驚有啲人聽左佢地啲歪理壞腦

好多人忘記了洗錢嘅初心，就係我洗得開心，你點解要食好野？因為食完會開心，我而家食黃嘅開心食藍嘅唔撚開心得唔得？諗起幫襯藍店等於有份斬手足就想嘔

熱青城班友食唔少

又要懶獨特

水晶姥姥就臭閪架啦，BILLIE NG其實都錯唔晒
不過我就會咁如果:黃店全部都好撚難食，咁我寧願返屋企煮，反正我做過廚半年。

但如果唔無人煮，真係要去藍店既唔通唔食咩?一係食平D。

唔好乜都話分化啦!

on99
我零願食難食黃店
明係懲罰班藍店架喇

而且大部分黃店都係真材實料好多

無一隻熱狗是無辜

米芝蓮係計埋服務環境，唔一定係食上面優勝，純食同味道我覺得我自煮唔差太遠。

利申半年西廚

我同熱狗一樣？
你食錯藥未痾清啊

藍屍嘅言論我真係不敢苟同真係好柒

喂，真野唔好拎黎講wor！好hurt㗎

熱狗根本就係共諜

姐係認有著數就放棄黃絲
師父明白了

我地屙爛屎都話係因為熱狗😂😂

全世界得返好食藍店 難食黃店都真係幾難揀
不過現實係唔止一間黃店，咪揀啲好食嘅食

我覺得好食又要比你藍絲話？
On9

如果味道係廚師存在嘅基本
咁良知就係一個人存在嘅基本
冇良知嘅人煮嘅餸幾好食都好都食唔落

who cares hot doggie

熱狗 不了

exactly
識幾個熱狗都好撚鍾意唱黃絲反調屌黃絲為榮咁
覺得黃絲做乜都係on9
佢地屌黑警屌林鄭就得，黃絲屌就係跟風/之前唔見你地屌？虛偽！
佢地鍾意天琦就得，黃絲鍾意就係遲鈍/之前唔見你地撐？嘔心！
勇武和理進化到識合作打狗，佢地就會拎2014出黎話人地當年咪又係港豬
熱狗個種私怨分化性格有時真係仲嘔心過藍絲

到左今時今日, 真係無乜人理咩熱狗, 咩毓民

屌，原來仲有人理佢哋架咩

係都要突出自己

明白！謝解釋

都類似, 真係屎水同咖啡嘅分別, 我呢啲唔識嘅一飲落口都分到, 飲過一兩次都唔再喺茶記叫咖啡
茶記咖啡真係好難飲, 唔係即溶咖啡咩? 我自己沖都好飲過佢地多多聲
btw, 去茶記緊係飲奶茶

政治抽水客鳩達，香港抗爭歷史的恥辱

簡而精!